健康碼殺到黎啦屌屌屌

//關係全香港人既重要事（你有需要睇哂)

尋晚開始全個Facebook 都係洗版式既開香檳慶祝post，但就好似完全無人/無page講 「港康碼」

港康碼即係我之前提過既健康碼，正如我之前所講既一樣，政府會係兩個星期後落實，為係香港市民做DNA檢疫（非強制)，之後會為已做檢疫既市民發出一個二維碼以分別健康情況// -網友
—————————————————————
首先，抽DNA同宜家防疫係完全零關係，零幫助，零作用，只為偷取大家既DNA。

第二，兩星期後，愛國愛黨同一大班藍絲就會去做檢疫，好可能有一班黃絲/中立人士都會不知情咁做左，當已檢疫人士達到一定數目，政府就會對持有健康碼既人士放寬防疫守則，健康碼顯示健康既人士可以自由進出食肆、唔洗限聚等等等等。

第三，當大家宜家已經習慣去唔同地方都要比人用槍嘟頭既時候，遲下就唔係嘟頭而係出示健康碼，慢慢會有更多人唔係迫唔洗強制既情況下都會去做DNA檢疫，為既都係方便同埋覺得佢拎你DNA無乜大不了

第四，當健康碼普遍實行之後，政府會推出更加相應措施同設備去限制及監管大家，例如係交通工具，食肆，商場，公共設施，隧道或出入境 加裝健康碼掃描器，到時佢依然唔會強制逼你做檢疫，因為只要你無健康碼，就同禁足無分別，而且你去邊都要掃健康碼，佢間接對大家既行蹤一清二楚

第五，宜家政府做任何野，相信大家都唔會相信，咁健康碼到底要點先證明你係健康呢？ 大概就係分 著綠燈就健康，紅燈就唔健康 咁上下喇，即係大家健唔健康（有無得出門）都掌握係政府手，咁大家覺得佢會唔會用呢個方法間接管控大家，執行一切政治任務？例如社會肅清，監控輿論。只要大家講咩光復香港，五大訴求，香港獨立之類既說話，你或者你既屋企人既健康碼就有可能無端端由綠色變紅色，久而久之，大家就會知道講咩會變紅色，被禁足禁自由，慢慢社會上就再唔會有反政府聲音出現！

可能你覺得我好on9，諗到咁極端，sorry，事實就係咁，呢一套社會信用系統，健康碼，已經係中國大陸實行緊，而我上面講既，亦都係活生生既例子。//

#手動轉

事實如此

Push

防疫呀 正呀

大家由一開始就唔應該同個政府癲
又配合佢帶口罩又咩限聚，一個弱感冒就俾到合理籍口政府拎dna

延伸閱讀 琴日明報
建制派倡推港康碼 持者可晚市堂食 2020年8月8日

【明報專訊】建制派「班長」廖長江等7名建制派人士昨與政務司長張建宗會面後見記者，搶先在特首林鄭月娥召開記者會前公布政府會做全民檢測，並進一步建議配合推出「港康碼」。廖稱，港康碼方便市民日常生活和跨境出行，作「粵港澳三地互認的基礎」，為重開跨境往來做好準備。他稱「畀我感覺是時間的問題」，引述張建宗說香港技術上能做得到，但要配合足夠檢測能力。

推

請幫推上熱門

極權一定會咁做

一早有人講，陳雲扮乜撚先知

香港人被補完計劃 : 健康碼＋香港全民檢測 = DNA數據庫 + 社會信用系統

push

你衝岀黎做乜撚野？我有話陳雲係先知？
上面段野有邊忽我係幫陳雲攞credit?

幫推

推推推

推呀

無健康嗎你對唔對得住醫護呀

push 之前係其他post到見到

好on9.. 講到有個碼係到就百毒不侵咁

整理得好好 已pin bro

今日驗完 你岀街撞到個武肺人對住你咳左聲，咪又係可以中

推 屌ig得我自己share
好似其他人覺得唔重要咁

點都唔做

我就唔撚做,吹咩！

留名睇堂食一堆人感染

係 所以真係好反智

點算好

要俾連登以外嘅人知

真係一步一步變新疆

好多字

樓主不如試下用影片做文宣（易D入口）

[懶人包]健康碼｜踢爆健康碼真相｜如何剝奪個人自由｜社會信用系統2.0｜完全拆解港共政權政府整盤棋局！
49,269 views

準備第4波
只要社會有1個人中招唔驗，走圍走就可以爆第4波
宜家問題係你今日驗左唔代表聽日唔中招

咁一開始拎住健康碼但唔健康周圍播毒點搞？
呢個碼拎咗有抗體？

咩呀會跳唔到1cm呀嘛

推上去

項莊舞劍

Pish

政治目的十分明確

死左5X個人LA為左防疫冇計LA

其實段野應該1分鐘都睇完，方便手動轉嘛

Anyway thanks for sharing
大家一齊for岀去

唔撚順咪。 搞革命囉。 殺到黎又點。

心水清

所以只有復仇者聯盟可以消滅佢地

冬季流感高峰期都死2 300啦
依家死個啲仲要大部分老/有長期病患
為左個咁低risk既病毒，俾政府監控自己？

唔撚做 冇事做完變有事

唔好講到連登個個醒目仔咁啦,有腦嘅人點都會明嘅.尤其係本身有立場嘅人.

你見到邊D人係到批鬥冇戴口罩嗰陣就知 遲D佢地就會批鬥邊個冇健康碼

最基本嘅大家share上ig story先

含撚啦健康碼

係極權之下
呢個碼毫無疑問一定被濫用

幾個月後一定強制推行健康碼

餐廳比冇健康碼人士入內或違國安法

咁點解要帶口罩？

唔用智能電話嘅人點算？
佢地大都係支持政府架

高危人士咪要帶,醫護呀老人家
平時你未中感冒 你都唔會焗住個口岀街啦

撚有配合，一開始政府叫唔撚好戴口罩

推 死港共政府

醫生當然要啦！
帶咗個碼就唔洗啦！
政府話！

支持大家鳩防疫

終於有得過關食海底撈了。

屌真係好撚癲

你咁撚戇鳩好心就出少句聲啦

防疫撚又贏

上連登唔跟風一齊驚肺炎就會被熱狗，講Trump唔強制美國國民戴口罩都會畀連登仔話係熱狗

而家出港康碼，班連登仔又扮清醒仲要屌人扮先知

推！

一開始大家唔撚知呢隻病毒咩料，帶足口罩勤洗手係好岩。一二月個時無人知呢隻毒三千個人中，有2000幾人都岀到院

依家你知so call世紀大疫症，成個香港死得50人，個政府仲主動派口罩，就知應該唔好柒理啦。大撚把人見人無口罩仲批鬥添呀

Bytheway紅底大字講野有道理啲？食撚屎啦

中共最叻呢招

。

開始 新疆化

唔做test

一口咬埋黎話我on9岀小句聲，俾下理據啦傻鳩

正苦幫大陸

啲黃區議員攞到個議席，可唔可以開吓街站同掛吓banner宣傳吓呢樣嘢，唔好剩係識得聯署？
即係吓吓都市民自發嚟做，咁當初投畀佢哋嚟做咩？

推！！！

記得24個鐘都戴住口罩啊 肺炎死好多人好得人驚啊

到而家都仲以為你唔配合,政府就唔會姦鳩你
會唔會太天真

港島梁x維有做

cls 港康碼呢個term已經係鄉音譯出黎

ching瞓咗幾耐？我由10月開始戴口罩戴到依家，去到1月頭，條街仲係無乜人戴口罩，個個見到你戴口罩嘅都用覺得你有問題嘅眼光望過嚟，然後依家你走嚟話配合佢即係大家一開始主動戴口罩，個政府依家話全部人都要戴，為咗反佢你就要唔戴？弱感冒你都唔會想傳到成家都係啦吓話

投比佢地批鬥人戴口罩
報警拉外傭

無口罩批鬥有咩問題？批鬥＝配合政府？你係咪on撚9？
我戴口罩好簡單，方便抗爭，全民口罩等黑警打埋藍絲

師兄詳睇#110
我1月2月都好撚驚死日日帶

Tui

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

你放心，佢地一定咁做。個個高官俾人制裁特別係柒婆，佢報復心態好強，佢一定會報落香港市民身上。佢可能覺得自己點都死架啦，不如攬埋全香港人一齊死。所以依加有能力，有得離開香港嗰啲就快啲離開香港。如果選擇/被迫喺香港既，就自求多福，最重要既就係保住條命。
黎明前既黑暗就係最撚黑暗，大家留喺香港既香港人要有心理準備!

推光復香港 時代革命

肺炎好得人驚啊 死左咁多個長期病患嘅老人家 下一個會唔會係我

政府防疫對策肯定有問題，但相對地一班港豬廢老亦都唔自律，當日一放鬆就成班人好似放監咁衝哂出來吃喝玩樂。

而家呢個時勢，唔行健康碼你有咩solution？全港禁足14/ 28日？定好似美國咁自由發揮爭取全民免疫？

反唔係問題，但反之餘都要實際小小俾啲suggestion。

而家D極端撚同五毛係咁
入post第一件事乜都唔睇 是但大大力屌左熱狗/泛民其中一邊先
引起罵戰之後就唔見左人 幾乎個個post都係咁

故事設定好係咁

早你老母7月27
樓主唔睇陳雲 但我睇
陳雲1月講咗啦

一個極權既國家乜野都可以做得出，大家千祈唔好用理性去分析佢地既行為

唔講陳雲 就咁google"熱血公民 健康碼"已經睇到4眼都一早有講

你咁撚驚死咪自己唔好出街
憑咩要軟禁全香港人「抗疫」
唔陪你自我軟禁就唔自律
你奴性咁重不如自發入監倉啦
咁咪無得出街

健康碼係本世紀最極端打壓嘅發明。人人有健康碼，等於人人坐緊監，分別在於外面坐定面坐。

呢d叫趁火打劫
關市民撚事

又唔見其他地方有武漢肺炎整監控

吓？我慣左無碼架喎，騎兵唔岩我

係

唔好推，陳雲都有share

你講掂連登班恐懼撚先啦

戴口罩係市民共識，當d人撲緊口罩政府叫係唔好戴
你就屈人配合政府

你記得唔好戴
戴左死全家

pish

明明大機會清洗廢老

呢啲要print 曬出黎周街貼

問有咩solution，你就一句叫人坐監，完全無討論空間。即係只要唔支持反就係對立？咁同CCP有咩分別？

source?

多謝一d黃絲支持政府抗疫

原來想借健康碼來讚熱狗...........
早講啦

一開始戴口罩都唔係出於健康問題，但依家個問題就在於香港醫療系統負荷能力，你要考慮埋呢個問題先得，唔係話配合個垃圾政府，但始終呢隻係RNA病毒嚟，你要驗自己有無事就要俾sample佢，你信唔過佢，覺得佢會拎埋嚟做DNA化驗就唔好去驗。放心，一直以嚟都係個政府後知後覺，仲撚慢過IE, 遲啲爆得勁啲只係俾佢有籍口做全民強制檢測

我真係好驚
咁你記得著曬全套保護衣出街
翻屋企除低之前消毒全身wo

想問冇電話或用按鈕式電話可唔可出街？

樓主陰d陰d係到屈手足配合港共又話配合口罩又話配合限聚，明明遊行周同學呢類活動大把人出去
容我同樓主講一句：屌你老母，自己未撚訓醒唔好屈手足

政府限聚令 立法要帶口罩
最撚身體力行去配合 去幫政府捉人果班仆街咪就係鬼登黃絲囉
仲話無
記唔記得幾多單黃絲區議員走去報警捉人違反限聚令呀
鬼登出現過幾多個po係公審人地唔帶口罩呀傻鳩
唔撚配合既做法應該係當隻病無到 因為呢隻就係平時既季節性弱流感黎 官方改個名你地班垃圾盲驚到奶晒閪咁撚樣
自己上衛生署查數啦 過往季節流感個個禮拜都幾百一千單 到今年居然係0 自己用下個死人豬腦諗下流感數字去晒邊啦
政府見你地班防疫撚蠢鳩到咁樣連作大話呃鳩你地都廢事啦
仲係度喊撚住問點解香港人咁慘 照下個死人鏡咪知囉
最慘係我呢D唔防疫既比你班仆街拖埋落水
屌你老母

7218311011111

推，盡量推到畀老一輩既人知

健康碼仲衰過拎DNA
電話有咩都俾佢睇哂

到時會有

一碼千人用

健康碼轉售

淘寶有售

因為其他地方既人無香港人咁撚賤囉傻狗
歐美封城既話 市民會出黎示威屌政府 要工作
人地成個社會好撚理性有兩邊思想 鐘意帶既就帶 唔帶既就唔帶
唔撚似香港有你地呢班黃絲鬼登口罩法西斯 日撚日係度捉人唔帶罩正仆街要公審 又走撚去報警捉人限聚令endorse政府惡法
你仲問關市民咩事?
你照下塊鏡先啦死傻狗 忽撚左個腦?

share去ig

仲要捉走D貓貓
出街真係好危險啊
死左咁多人下個係我點算啊
會唔會跳1cm都跳唔到ga
真係好驚啊

全民口罩，全民抗爭保護手足，你唔戴口罩我一樣會屌你，我係為抗爭，唔好講到係配合港共，屌你老母

個碼顯示個名

哇你訓左幾撚耐呀
帶罩為左抗爭?
政府求其整隻廢病出黎成場運動就散撚左啦 抗爭

推一推

討咩論姐
你一句就屌人唔自律出黎玩
逼人留係屋企屋企同軟禁有咩分別
你仲要撐健康碼呢啲監控式防疫
掉返轉你先係ccp wo

咁祝你中弱感冒
都唔好中感冒啦喎

班黃絲居然仲讚袁大帥最後果句叫政府人員唔好殺貓係好好人
我諗班黃絲真係個個腦生蟲精神病
貓哭老鼠+推晒責任比人 係黃絲眼中都叫好人

咁唔戴口罩有咩問題
你戴口罩可以呢個係你嘅自由
但係就唔好批鬥人地唔戴罩

成班低智鬼登仔淨係識負皮
一句都駁唔到
笑鳩死人

我用圖片答你，屌你老母，又係你呢d放負撚，戴口罩保護自己就係咁簡單

去茶記 快餐店 街市 邊會核對

以前block落個啲
係到扮激進叫人唔好戴

佢有一個大膽的想法

一起底原來係熱狗派，屌你老母

屌你老母 原來係on9 陳雲派
美國係咪又無野呀柒頭

影響唔到人理撚得你唔著衫
你散播病毒比市民
咁都唔可以批鬥你？

哇屌你原來訓撚左成年
真係唔係好想理你條傻鳩

全民口罩，方便抗爭，咁簡單都唔識？

識做廠既大陸人
佢地話過關先用，但個code廢既，只係顯示自己邊度黎。

中弱感冒同比政府拎DNA
正常人會揀前者
只有你呢種鬼登黃絲仔先會揀後者 然後再問點解香港人咁慘

走啦 on9熱狗呢度無人撐你架 翻去熱血公民搵人含撚啦

而加仲邊有抗爭？

霸王別丁係熱狗流，配合樓主不停引戰

睇少d国屍喇on9 「弱感冒」戴口罩又關配合政府事 你地衝左前線殺狗救手足未呀

我一早block左佢
呢個po勁多block左既熱狗

唔係話叫人唔戴口罩既就一定係熱狗
但熱狗就一定叫人唔好戴
但佢哋個蟲泰自己又戴

香港無兩邊思想？

罷工阻路點止屌人阻返工
仲會打人 只不過唔係打政府

明顯多數藍果班唔帶，黃帶開
先做就對立面
涉及社會公眾衛生安全
仲講自由鍾意帶就帶，唔帶既就唔帶
叫理性？得啖笑

個政府要做仆街野無武肺都做到啦
咁極權

慢慢交基因比政府啦傻狗
利申唔係香港

慢慢啦，呢到大把封左你
#213都已經係

完全正確
仲要簽份野話係非醫學用途
係人都知你想攞黎做乜啦

唔係香港就更加收皮啦即係由始至終成場運動你都係冷氣軍師

你閱讀理解能力有限？

我幾時講啲人唔應該出街？我係話啲人唔自律！而且一開始我已經講得好清楚政府防疫政策係有問題。

啲人出哂迪士尼海洋公園沙灘唔戴口罩你覺得冇問題？癈佬喺公園聚賭捉棋你又覺得冇問題？

可能有班人的而且確會覺得呢個病同普通感冒冇咩分別，但你唔驚死唔代表其他人都一樣。

而且反對政策之餘，係咪應該實際少少俾啲suggestion大家？你可以選擇盲反，但只會反映你低質低智

我健康冇事散播乜野 你唔睇下每年流感死幾多人
見你咁panic 如果真係爆你估一個口罩真係救到你咩
你唔係著實驗室level嘅保護衣同埋經過特別程序消毒你都唔係無菌wo

無既
睇見以前朋友仔寧願揀交DNA比政府都唔想中弱感冒
忍唔住出下聲姐

年頭大撚把抗爭，唔好講到係戴口罩配合港共
然後今時今日無抗爭，我歡迎你無口罩，比人捉到告票又唔係我比錢

季節性流感死300幾人
呢家武肺死51人
唔係弱流感?

無碼嗰班係咪可以永續WFH

繼續推

好彩我有起底見到佢係熱狗好低手引戰

同佢哋討論盞浪費時間，最好全世界陪佢哋一齊所有嘢為反而反毫無建樹，放棄收入放棄生活放棄健康

驚死就唔會去沙灘啦
你係咪on9

共產黨一定會咁做 完全唔係杞人憂天

條友係熱狗，你起佢底啦，直接封柒佢就得

真熱狗真係無處不在
又講埋呢on9論點
屌你老母 講講下 原來一直都唔係住香港笑撚死

無錯
佢地做反人類行為係最擅長

肯肯定係咁

所以咪就係話啲人唔自律囉，到底你明唔明定係其實你智商有問題啊 除咗叫人去坐監同話人戇鳩你仲識啲咩？

推推推, 點拆好

喂熱狗又好反熱又好
反健康碼共識黎架啦 係度屌乜春野姐

最勁係樓主開post，陰9手足話戴口罩係配合港共，柒左又唔肯認，等熱狗可以全面進場

垃圾真係垃圾
拎極權政府嘅手段去質問無權無勢嘅平民
以為自己好撚叻

事實係唔係你死就我亡

屋企有老人家做多D都得 完全冇問題
抗爭呢D 政府用防疫就散曬啦..你見街上仲有咩而家
最後你唔見邊個批鬥唔戴罩最多咩 唔係班冇腦藍絲而係自己人

仲有，你當然可以話自己唔驚死出去玩係個人自由，但為咗身邊人著想而自律，係個人素質同公德心問題

驚閪咩，大把呀伯唔做，最後肯定放棄

簡單嚟講，即係個病廢到唔值得人去防疫，所以先唔應該戴口罩，減少聚會等等去防止爆發？

好啦，咁點解個病咁廢，澳洲到今日都仲需要封城？英超歐聯都仲唔俾觀眾入場？定澳洲同西方國家都打壓緊佢地嘅人民？誇大疫情？

如果其他西方國家到今日都仲有一系列相對嚴格嘅防疫措施，即係其實個病毒係需要正視啦。咁點解唯獨要香港人唔理得唔驚得？

政府借疫行兇係政府仆街，點解反而個責任會落喺想保護自己嘅香港人身上？政府趁住疫情，放支那醫護落嚟，限聚令用嚟打壓遊行示威，禁堂食嚟打壓小店，連登又好黃絲又好，全部都有出民宣屌，而唔係樓主口中咁配合政府！不論524，64，71，初選，或者嚟緊嘅9月，我見到嘅係香港人無懼打壓行出嚟

我唔明嘅係，點解樓主會將成個責任，擺哂喺只係想保護自己同屋企人嘅普通市民上面？眼見住其他民主國家都係嚴陣以待，請問你點說服到人，呢個病真係唔需要防範？

戴口罩一定唔係配合港共，你講錯呢句令熱狗可以全面進場呀屌你

班傻閪弱智㗎，勸來有撚用咩

咪就係 疫症可怕之處真係咁 你而家交既sample好健康 但可以落到樓就中撚左都唔知

你拎住個健康認證去四圍打飛機咪重危險
d藍絲實會話 我驗完好健康就一世好健康

日韓台美歐洲英啲人戴罩都係配合港共

你都on撚9
成隻癲狗咁係度吠

告票唔係佢比錢當然咁口響

如果一個病死嘅多數係長期病患嘅老人
又有咁多所謂無症狀/病情輕微嘅人
咁呢個病同流感有咩分別

推 大家要警惕個仆街政府做既野

成班熱狗 人地醫生講既又唔撚信
信陳雲大仙
以後唔好撚睇醫生啦
咩都係弱感冒姐 熱狗又唔會中既

冇撚錯

屌你老母，你屈手足戴口罩係配合港共wo
呢到大把人屌你呢句，你當睇唔到，屌你老母

佢地戴口罩係撚配合港共？戴口罩係保護自己咋，屌你老母呀

屌呢句真係啱，你做乜佢都有位入你架啦，你屌個被打壓者都唔屌個打壓者，同以前雨革話要和理非唔好俾位人入有咩分別？

係咪以為冇武肺佢就整唔到政策監控？佢就立唔到国安法？

屌

告票 限聚令 食肆收皮 底牌口罩 醫護爆煲 社區醫院
有邊樣係香港人搞出黎呀
連個肺炎都係土共搞出黎佢就拎黎屌香港人
呢班人真係唔死無用

我由頭到未都唔buy唔出街就叫自律呢種諗法
係你條傻鳩一味屌人出街
當晒全世界係感染者然後唔比人出街
仲要撐健康碼
根本你同ccp就好撚啱key

咁你點解釋西方民主國家都仲係嚴陣以待？點解釋澳洲再封城？點解釋英超仲未有得入場睇？西方民主國家應該唔會為打壓掛？英超唔會有錢唔賺掛？個病咁廢佢哋做乜要驚？佢哋都驚得，點解香港人唔可以驚？

事實但冇咩可以反對

睇撚住啦
次次開引戰po
頭幾頁係威係勢出黎咬人
講幾版講唔過就收皮
定期出黎同人做iq teat
仲有心過中共派落黎個幾個無牌病毒專家

我都同意唔驗 但係班撚樣熱狗不停spin
講撚到所有野都係市民錯 唔係政府推政策個個錯
你老母班熱狗真係無撚腦 個個私怨撚

武漢肺炎恐怖嘅唔係你病緊個時
因為死亡率唔高
但佢恐怖嘅地方係後遺症
後遺症包括
永久性肺部損傷(包括但不限於 肺部纖維化 肺活量永久下降 急性呼吸困窘 氣胸 缺氧)
急性腎臟損傷 心臟損傷 肝功能障礙
病毒性腦炎 然後再引致中樞神經炎 導致永久性神經系統損害 引致嗅覺 味覺等永久性損傷或失去嗅覺 味覺等
骨骼發炎
全身長期疼痛 關節炎

咁人地驚你就要驚? 一開始你唔知佢咩來歷驚係正常但係佢係咪真係咁大殺傷力

你口中所謂嘅弱感冒會唔會有呢啲極為嚴重嘅後遺症？

自律唔係唔出街，係出去都要注意好防疫措施，人多地方盡量少去，並唔係唔出街=唔自律 你唔buy，就代表其他人唔可以buy？意見相反就係傻9？

愚昧一問，你既然咁有高見，有咩solution?

定時UPDATE
唔係就無得返工

你班港豬賤民仲邊敢反抗
慳返啖氣啦

屌
健乜撚嘢康碼
政治碼黎

感覺支共放病毒出黎，就係為呢樣嘢，一盤大棋

勤洗手，食飯前用下酒精搓手液已經好夠
再多就無謂
全香港都知七月果波係點黎
係某啲人死都要spin去啲人出街玩

堆

澳洲再封城，英超歐聯唔俾入場，都係今日仲發生緊嘅事，唔係一開始

如果話純粹香港政府吹到個病好勁，要人恐慌嘅話，點解西方民主國家到今日都仲係嚴陣以待先？乜佢地要配合港共咩？我意思係香港人唔係無厘頭為驚而驚，唔該唔好再亂spin屈人！

打死都唔做

我

閣下邏輯真係滿分

佢根本就唔係想你地驗毒
係攞我地香港人行蹤同資料 全部送中

條友又係打稻草人，去邊度搵個人寧願去驗冇都作到有出嚟支持自己論點

驗後先感染有撚用呀

原來又係陳雲信徒

死都唔做 又唔係有得醫驗咗只係知自己係唔係確診

大把人2019開始口罩保護自己，突然被屈配合港共樓主柒左又唔肯認，仲屌大家轉移話題

大把黃絲去左驗啦
咁都叫無

你都識講啦，又唔係你埋單，你理鳩得人戴唔戴口罩？
嗱講明先唔係話你口罩法西斯呀，咪熱狗我

有冇公司要員工做

佢真係好撚癲

原來戴口罩就等於支持政府令市民嘅DNA

我覺得會

屌，之前有冇支那團隊嚟香港？有冇政治碼？咁都拎出嚟講，借代黃絲支持政治碼

唔會去

中咗所謂弱感冒都要麻煩到醫護，人哋罷工嗰陣就話醫護手足依家就叫人唔好戴罩去中招增加人工作量係咩玩法

邊撚度有配合政府戴口罩，限聚佢哋鳩咬人你點解決？樓主唔置頂講清楚就自己決定block唔block啦

果啲咩話弱感冒中咗自己搬出去唔好睇醫生，一嚟點知中咗，二嚟依家得傷風感冒同武漢肺炎呢幾隻病咩？

如果剩係講驗，你放清水入樣本佢都吹你唔脹啦，一定過到

如果佢同你講裡面無dna，咁你就知佢有收dna啦

係呀多一個肺炎廢老聲稱自己健康然後周圍播毒

你都咪話唔開心呀

然後又要香港醫護醫你

我推全民口罩抗爭保護手足，可以我最中意屌柒無口罩

正確但好難避免

一定要支那團隊先收集到DNA?
本地深喉果陣都一樣做到啦
至於有無健康碼 你地口中既熱狗1-2月已經講緊
但身為黃絲當然抗疫行先
知道左 但唔反對 繼續去防疫 算唔算支持

驗最多都係證明你驗果下無事
點確保到之後唔會變有事

港共d野係咁on9，最主要佢想要你dna

睇清楚先好推po

lm

睇清楚
樓主#5 捆綁咗大家係配合政府戴口罩同限聚

Mark of the beast

而家呢個時勢，唔行健康碼你有咩solution？

言下之意覺得健康碼有用

唔戴口罩就一定唔係支持手足保護手足，一定係藍絲熱狗

會唔會有公司要你自己持有健康碼先比返工
唔返都得，no pay leave

親，沒有健康碼不能出門噢，會違反公共衛生。

潛規則一下可考慮

重要！

我地可以點做
本地文宣？

正名

器官碼
維穩碼

on9 根本佢出咩野都係硬食，
個關唔封，冇人戴口罩，只要爆得勁，佢一樣有理由拎我地dna，
幾時有錯覺疫情同防疫措施可以比我地反應主導？

哩個重要

推

一定唔會俾佢抽到

佢地睬你都on9啦
中咗咪狗衝去醫院
成撚隻廢老咁樣話咩啲資源佢有份用
唔撚係你有無份用
係弱感冒入乜撚嘢院呀屌你老母
咪撚帶口罩出街啦垃圾

就算你即刻自殺嘅話都要資源收你條屍啦
乜鳩都淨係諗自己
搞撚到人嘅就係你人權
人地搞到你嘅就一定係人地陰謀
垃圾

push!

要出就出架啦 你阻得一個阻唔到千千萬萬個 大不了魚死網破

咁可以做咩

死熱狗??

Pishhhh

然後佢哋既邏輯就會變成，你唔去驗係你做錯，無個碼唔應該出街害人
然後民鬥民

唉

果然係咁

721 831 101 1111

置頂

黃色經濟圈可能真係一個香港人臨時救生圈

睇完你話配合政府戴口罩就知你有精神病

外國人都唔會去做啦
咪禁足囉
睇下到時點

又bin cctoy

推呀屌

老老實實 真係推既話 同佢企硬鬥禁足
得班廢老藍絲 無人去餐廳超市 無人返到工 睇下邊個死先

up

健康碼只可以證明你驗果陣係無事
你交完樣本 第二日中 你都有健康碼 不過唔代表你真無病
好反智 用係日常生活
你入境有用 唔代表萬能

從來一個文明嘅地方係唔洗要呢啲on9野規範

健康碼onL9，今日驗冇事，聽日中咗咁點

屌佢老母，我自己科水去私院驗，係唔畀DNA你

同意，推

我諗起未來報告套戲 周街都要嘟
仲俾人砌生豬肉

全面監控

推到爆炸

屌唔怪得呢期係Facebook d 街坊gp到成日有班人衝出黎柒
街坊見到有仆街仔d人三五成群咁去踢波唔帶口罩影相諗住屌鬼班契弟，就係冷嘲熱諷咁話人支持健康碼心諗做物9，我仲以為佢地咁撚熱愛足球

連登仔以為自己係清泉？

一開始煲到個病幾大幾大都係大家

然後狂屌政府呢樣唔做果樣唔做

封完晚市chur人封全日單野大家又失左憶

封完影響晒民生連登仔又唔認自己柒

去到而家呢刻，大家已經幫手加速到防疫大於一切，你再拎反政府做旗幟已經無用，而家最大既民粹係班港豬度，已經唔再係垃圾連登度

無論邊個都驚死唔敢去呢度果度，去人屋企都會比人屌

到時你唔做，你就會比所有藍絲偽黃淺黃屌柒你

點解？因為好多人上有高堂下有仔女，而家人人自危，當危及家人既時候你地點反都無用，一定屌到你地反艇

真係信連登實死得

唔好乜都以為係中共諗，健康碼泰國一月尾二月頭已經做緊，確實係有用可以追蹤到所有人既動向

到防疫完畢，你咪唔好用lo

成日話偷dna追蹤你去邊，屌咪撚咁on9無知啦，今時今日既香港，要拎你dna同埋追蹤你去邊使撚咁複雜咩，你以為差佬無人面識別？你以為你抽血捐血拔牙人地拎唔到你dna? 你細細個有無做過健康檢查？明未呀懵撚

剩係講你用電話都已經追蹤到你去邊，仲準過個健康碼，成班盲反on99

搵個有健康碼既人share 個qr code

甩P為推post

國師都share 左樓主篇文

痴線，以為有左個一次性碼就安全，周圍去食，特別係的老既就繼續日日飲茶，包你爆得仲勁死得仲多人。

咁跟住就可以周圍攞住個碼去食飯同繼續播毒，

到時一定有好多藍絲去登記後就唔帶口罩出制 好似大陸咁

證明到今日無中

就可以聽日免限聚

完全係on9反智

Dllm pish

咪當香港人on9

死多啲咪好囉
最好啲廢老排住隊入醫院
香港太多人了

White trash 心態

健康碼就係聖經啟示錄所講嘅666:

「他又叫眾人、無論大小貧富、自主的為奴的、都在右手上、或是在額上、受一個印記。除了那受印記、有了獸名、或有獸名數目的、都不得作買賣。在這裡有智慧。凡有聰明的、可以算計獸的數目．因為這是人的數目、他的數目是六百六十六。」

推. 仆街. 根本係政府放毒入嚟

咪唔撚去食野囉 買野靠HKTVMALL

我估佢地真係可以為左日日出去飲茶聚賭就去囉個廢碼。
到時先真係咪出街。仲危險。

分分鍾出去仲危險。

以為有碼就罩都唔叉戴，周圍去慶xx，唱粵曲大大聲話自己有廢碼。
等大爆發

死嘅人多咗唔代表資源多咗,資源永遠都集中少數人身上.

推上twitter

無時無刻都被監視

pushhhhhhh

預言嚟

第一階段班廢老為左去鄰國，一定鳩衝去驗。

跟手大企業又安排員工去驗。

驗佢老母個閪。

配合埋社會信用系統 ，遲啲想移民都唔比

如果你係女仔就好
強姦你唔反抗仲會主動配合

推 十萬火急

應該要開埋twitter戰線

睇清楚先推啦
＃5呀，屈緊你地戴口罩配合港共

入面講d野無問題，但樓主屈埋手足戴口罩係配合港共就好撚on9

睇#5

幫推

之後討論點阻止同破壞個計劃

睇埋＃5先啦

喂呀咁大個人唔好咁無聊 揾啲有意義野做下啦
幾個鐘仲係度吠緊

行開啦垃圾
無理無據就玩性騷擾
係唔係唔戴口罩就無個堆on9政策呀
咁大個人是非不分
死去屌大波驊啦

你未撚應呀ma，你屈手足wo，唔可以追擊？

Pushhh

你估就算冇武肺佢都唔會搞監察系統咩

正名：監視碼

你咪繼續吠囉 呀手足

咪用緊你既理據囉
配唔配合都會比人姦所以唔反抗丫嘛
轉個頭又話自己無理據呀？
Btw唔好以為我真係想屌你啦 行開

好啦 開心完啦 依家推健康碼到時街都出唔到啊

而家講責任問題呀嘛
戴唔戴驚唔驚佢都係咁推
你班柒頭就賴鳩市民戴口罩所以佢推健康碼
點樣反抗呢樣野就另一回事
但你地將個責任推落市民度就係反智
咁簡單嘅野都理解錯
分分鐘係俾miss pun 鞭鳩個啲唐氏
奶鞋底奶到懵撚左

有乜用
倆部電話
再加無實名
乜碼都無撚用
大陸燦都破咗啦
港共嘅智商收皮啦

睇清楚，唔好亂推
樓主#5 捆綁咗大家係配合政府戴口罩同限聚

睇清楚，唔好亂推
樓主#5 捆綁咗大家係配合政府戴口罩同限聚

睇清楚，唔好亂推
樓主#5 捆綁咗大家係配合政府戴口罩同限聚

睇清楚，唔好亂推
樓主#5 捆綁咗大家係配合政府戴口罩同限聚

係啦係啦當我錯 大家關注返個監控碼
你滿意未呀

唔配合唔算阻止，港共加紅色商已經配合緊，我由家人聽到G4S打算要求全體員工要攞健康碼，講話唔好令其客戶對員工出入感到不安

你真係認錯嘅就置頂講清楚

true
熱狗論述黎

其實如果政府呼籲市民多啲飲水
你哋係唔係諗住以後都唔飲水

咪撚柒啦
只係政府借疫情做其他野 唔代表疫情唔洗驚

明顯啦
唔肯封關又免檢查，叵心可測

樓主唔好扮晒嘢講完就算

完全封鎖左你個傻鳩

唔係政府逼我戴
又話唔戴罰錢又唔去得呢度果度我一定唔戴

包唔住隻耳講抗爭？
搏拉？

現晒形啦屌，扮撚晒嘢綁架其他人係配合政府戴口罩同限聚

做多咗喇樓主

推就推啦 手動轉
係支那先轉嚟轉去 仲要手動
咁重蝗味都用

健康碼係要關注嘅嘢

但呢個post記得睇埋#5 先，樓主到目前為止都冇解釋過

有人追問佢就叫人繼續吠啦，我追問咗佢俾佢block咗

陳雲講既？

樓豬講得好
推

睇埋#5

健康碼殺到黎啦屌屌屌

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有份配合政府個劇本令疫情再爆發推哩啲仆街野既咪陳雲根囉

Lm

戴口罩就唔識加面巾？換裝要我教？

咁面巾咪夠 關口罩咩事

如果乘搭公共交通工具甚至的士，都要健康碼，冇私家車嘅，行蹤就會一清二楚。
第五part可能比較極端，但以健康碼掌握市民行蹤，用黎搵邊個去過遊行集會，有好大可能。甚至黐文宣，都可以追蹤到邊個做。

轆轆下又變左鬧陳雲熱狗
但我覺得樓主篇野是應該正視的

我地係咪應該玩少啲派系鬥爭
睇多啲唔同人睇法
唔鍾意熱狗 又變熱狗mode咁咬住熱狗
見到都攰
篇野都無咬人 十分警世
真心睇到我驚驚地

個班懷疑係收左錢

但係樓主#5 做乜呢

健康碼殺到黎啦屌屌屌

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推
一啲都唔極端

屌

咁好明顯樓主真係熱狗黎
但呢篇健康碼先係重點

慣左手勢 無推post tim

唉 頂唔順就是但俾啲狗口水佢算

push!!!!

係，但我冇話佢講健康碼有問題，只係叫佢置頂回應下#5 就俾佢block，所以推之前睇路

推！大家唔可以鬆懈

香港人都無撚用㗎啦
一係走一係走集中營囉

推呀，呢個好緊要

無留意你俾人block左

可以點睇路
佢comment 5都大把負皮
我諗大家識睇的

佢#1講篇野係啱就得 #5大家都知佢on9
唔代表要拉佢po

其實所謂既dna根本就唔值錢，你去餐廳食飯會唔會洗埋碗筷先走

你咪on9

邊個話餐廳姐

我見有其他post，我就唔推呢個

健康碼咁大件事冇人講？ OK我講

有口水點會冇dna on鳩仔

屌你都費事

係咪日日派人去收集

香港人認輸左成個月啦

推 好似無乜人理咁

推!!!!

推
唔好俾柒婆玩殘

WC

好快步新疆後塵

希望d弱感冒唔會傳染曬比你全家啦

有健康碼就代表佢健康咩
依刻驗完無事 下星期可能中招

你入過醫院，包出世，都有 dna rt,屌

快能d 走佬啦

美國打佢
佢就打鳩香港

其實無得避
佢玩到立法強制驗都得

今舖真係要硬食
要鬥長命

你咁講太非黑即白
你又唔知個毒可以幾嚴重
美軍直頭唔收中過武肺嘅人

我地戴係合理
但係俾港共將軍抽車

全民抵制呀 好恐怖

2020年社會信用評級係準時推行

可能中国人社会係習慣左人身自由，所以點控制都無事，先全禁後開放真係維吾爾化

等睇有健康碼但爆到九彩。

依幾日健康碼吹風吹得好勁
保皇黨日日出黎叫，張建宗又出過聲

我地宜家先反已經遲
只係好過乜都唔做

新疆化

屌點解無乜人關注

拎DNA最主要用途，係搵你祖宗十八代。
一定會有信用系統之類出現，扣分制，愛國加分，黑敬加分等，分數不足會禁止買野和出境。
當你被控告的時候，迫你認罪，否則成族人扣分。有可以用屋企人要脅你。
到最後你會變左咩都唔敢做，咩都到買唔到的廢人。

等睇健康碼群組

twitter戰線問題係喺邊度

再推

依個social credit system都一段時間，但太多事發生都唔記得

再極端啲，透過唔做檢疫，定義你為黃絲

同當初rcid(係咪呢個)個身份證一樣
遲早逼晒全香港人都要用嗰陣自然就好似籠中雀咁綁住左你

Pushhhh